信唔到女朋友

我直覺覺得女朋友已經偷食咗，想分手，但又驚其實佢其實無偷食屈咗佢。而且分手理由都諗唔到，我個人都係仆街驚分手之後自己一個嘅生活

信唔到已經係理由

快d分唔好害到個女仔

咁你分唔分手阿垃圾一件

介紹個女友俾識
等我食咗佢後
你咪有藉口

你同啲死港女有咩分別
證據又無 靠直覺 然後就嬲鳩要人氹
快啲分手啦唔好害左個女仔

分啦
佢咁樣真係好有問題呀

我覺得佢同我識左十二年嘅朋友搞埋一齊，我一講起對方，佢哋就好心虛好想轉移話題